[#1睇懶人包] 網購外科口罩集中討論126

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。旅客在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢其他專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

而家基本上得返日本Amazon有現貨賣，
所以唔好買太多，到時禁運就真係攬炒一鑊熟。

問呢個得唔得嘅，最少睇曬前2/3個post嘅圖。

做開團團長嘅，求下你，你開個tg,wts gp出嚟畀人join，夠數就關link。

間間集運都爆，唔好再問邊間快啲邊間好用，根本就無人知。

記得留意返集運公司對體積重收費同要求，隨時運費貴過口罩本身，重有拒收嘅風險存在。

麻煩大家Amazon唔好再用殘體字 有得揀英文/日文

Credit:

買唔到SAD

miss

好想喊

1313啊

如果真係出到貨到時搵d friend share下

新手一問 宜家集運用間好 buyup or shipbao好 速遞用dhl 但我搵唔到佢地個倉地址 thx

有冇人知點解係medicom search唔到vitals series

究竟係咪假野嚟？

點set

跪求大神解答

一齊喊

有的 日本官網有

買左3*1313可唔可以再搶其他?
如果2張單差唔多時間買倒會pack埋一齊出?

日版要搵返日本官網

所以係堅野 用得過？

冇記錯係 atsm level 1

大版?
咁設計可能佢真係分性別 如果唔係女版應該好難戴

push

呢盒得唔得架

臭的

想問係咪冇BFE VFE 印係盒度就係防吾到？

x2 頭先 深藍色

今日掃到兩盒1632
心足矣

咩價錢？我想要😔

唔明 求救

鳩up

唔係啊 要食炒價買 好奇點解search唔到

有無人係多和夢買過 我23號買依家都未到 但顯示岀左貨

1636月尾變4-7

咁係咪姐係ok

you are not alone

我搵唔到buyup個日本倉地址😭😭😭

1609閃左閃

唔好意思 係個post度問多次 amazon佢rescheduled我 係咪因為我要寄去個倉爆左我係咪要不斷聯絡番個運輸公司叫佢送多次 直到個倉收我件貨為止新手唔識野屌得細力d

有冇高手識韓文
或者有冇人知呢隻係咪伏

見到有人賣

應該一盒 四個膠袋 有巴打有圖

邊間幫你運

伏 冇任何標準 利申家母買了有一盒

家母入左5盒🤡🤡

カトーレック

我最左唔見有既巴打

好過無囉叫做 唔係啲二手野

呀！！！點解會miss 撚左

🤡🤡🤡即係冇用嘅？
準備又去撲口罩

用bns？係嘅話唔洗搞住

笑到仆街

騎牛搵馬啦

有?

邊個夠我慘呀

唯有係咁
冇馬嘅話牛仔都要照屌

＃記住是誰令你瘋狂

問定個蠢問題, 係咪成功放左入購物車, CART入面見到貨就已經成功預留左, 定係要閃電手過埋數先計留到貨? 我未買過怕手忙腳亂

其實都算係咁 用咁多時間睇邊到有平仲想死
仲要有保障medicom 雖然level 1

閃電手

有得轉咩 好似冇得轉地址。。。

4袋野應該

未出貨有得轉

有 入order detail 地址下面應該有得篤

張相係咪翻版 我有一盒但唔係呢隻藍 係天藍色

成日改地址比佢扣好多次一蚊

咩蛋 真係食個啲？食物好似唔寄得

放棄amazon?

有兩個版, 淺藍mij, 深色mic

保健

啲股票號碼點睇

屌

咁都隨手掃到盒presto

Q&A

我諗呢個巴打講緊化妝拎黎上粉果隻蛋

早幾個Post 咪有人Post jor 個List既, 有冇人有? 我搵唔返...

唔系

次次都見唔到車尾燈

1675 B009ESBZSA

Thanks!

無味

有。。。自己睇。。。

1539卡左俾錢。。。

呢款有無用？

想知+1

係 唔該巴打我再等下

太慢。。。

有冇人有高質d口罩可以賣一兩個比小弟 屋企得翻兩個得BFE既口罩 但後日要去高危地方醫院內科覆診

sorry原來唔係amazon賣 fulfilled by amazon 眼殘

好想入1609

琴晚4點幾 慢左半拍就無左😟 之後saves for later 又慢左半半拍。。。

你期貨同現貨一齊要分開運？

最好買有pfe先

有咩

cls咁快...冇口罩用又搶唔到 喊出黎

有無ching可以幫手睇下呢盒有無伏 越南野唔識睇

屌你好陰毒

下

點解咁快冇嘅

屌 我老母都拎咗盒返尼

見親鬼妹都伏過直升機

已經記得個code

B07HSD1YZH

１５２９ 重貨

想問下前排係2x號係dokodemo訂左批
前幾日出貨 但係等左幾日都仲係shipping within japan
想問下係咪正常 好驚俾人cut左/海關閘住

好煩

咁睇黎真係伏到爆 見到佢淨係話防塵就知垃圾

兩地ems都塞緊車 等下啦

深細1cm

好 咁都安心d 唔該哂

睇黎要伏了 剛剛燒完 正常口罩 未去到假野

Thx

咩黎

有1539

Presto is B07T5V4TCV?

我禁左

THIS ONE B084CTYQL9

鞭屍

係咪講緊我😂過左半年仲未甩到P

屌夜媽媽勁大聲笑左出黎

呢幾盒都係唔同牌子，同一個鬼妹?

B07PMMJYZL

6月9之後註冊嘅係永久p
Meanwhile me：6月10註冊

有冇人整合下 3M 各款口罩 邊啲啱用邊啲唔啱？

無野了

好性感
睇到我濕晒.......

無既

呢隻得？？

你F5見到有個價但禁唔入cart

thanks 買左

個鼻假得制

喂放女圖唔啱規矩喎

可能盒會有人cut單早左mature

這樣是不對的

你都係想我增強免疫力啫

刷唔刷牙好

仲要pin埋

1609放題未

有無人知呢隻得唔得？

More

日本運香港普遍運費幾多？

頂 以為pin j圖

好好j喎

偷偷地同你講
佢飛釘

Ban

唔見有寫bfe vfe pfe果d...但又見好搶手

2.5防唔到nuclei

點解你睇到

仆街了要被ban

V 仔 95%以上先擋到病毒.

禁個頂再入cart...

點解我隻1539 係綠色?
藍色唔同CODE?

amazon有無F5制賣???

即係彈出又彈入？ 我而家就係咁但好麻煩

仲有quark

我建議你Google

Dust filter, 清潔阿姐用
有寫anti- bacterial, 但冇數據應該冇test 過
揀過盒啦

真係到咗有罩有女屌嘅年代

674大貨

674呀

4px 勁快到

請問1549有冇曲?

Sb爆到hihi

奶罩？

1980 又有!

屌 我要呀

1.5s

B084CTYQL9

1669尾燈

1609

4px好穩鎮

1包得7塊only

我仲以為仲有 48 個

伏來

bns 彈貨

一set 1313+1609已經好夠頂

點解？

1313放題

岩岩終於成功，睇左2日 點解有人可以一次過禁3盒甘勁，禁到1盒都手震中

我想要1609

621又無左

係咪加入心愿然後瘋狂refresh

1001

253

App

我有二日無 同日得零星細罩 想哭

你地reload係咪睇呢一版？

好驚訓左就1609

幾次都擦肩而過

app 點reload

4點都冇就訓
太癲

[#1睇懶人包] 網購外科口罩集中討論127

5點有機會放題

have you seen amazon jp at 4am

1001未